有冇人懷疑自己中左武肺，去過驗？

想問流程係點架？
有冇人share下經驗

咁你不如打去醫院問?
剩係懷疑就走去醫院好高危喎

我 去咗急症 照咗x ray
都唔係好放心
想知普通診所有冇肺炎快速測試

好似無野可以好準TEST倒無,
D KIT都成日測唔倒

兩日後過關免費

唔洗多謝我 多謝林鄭

其實係咪多數都咳先會有肺炎？
因為我前排喉嚨痛+鼻水，食完藥之後好返。
過五日就到肚屙+發燒，燒左一曰，屙左幾日，琴日去睇醫生，食左止屙藥後個人好疲，好乾，跟住今朝訓醒就喉嚨痛，但仲未有屙...
量左溫度 37.3度
我係咪奶野

不如去狗屋問吓？

好驚 病情好反覆 又準備睇醫生

唔理係唔係都好
搵D黑警陪

去警局自首

Travel history?

冇。。。

How about your family?
你個區無確認個案?
試下打電話問醫院想做測試可以點

睇醫生去醫院無事變中招又有機會

X-ray

屋企人最近有啲唔舒服
去咗診所照肺
樓主會唔會都照下好啲

似流感

醫生有冇聽背脊？有冇講咩 真係驚就叫佢轉介你去照啦

唔好去報失

我都唔知係流感定係咩
尋日睇普通醫生 有聽背脊 聽肺氣管話冇事

但我尋日晏就開始 心口左邊 會間歇性痛一下
好似心悸咁 痛一下only
但會暈一暈 好怕暴斃死
但我之前冇心臟病歷史

本身有其他複雜既病歷史 化療 手術 一大堆
又要擔心中武漢肺炎 又怕唔知身內邊個位癌症復發
宜家都唔敢去醫院check

利申
冇外遊 冇去拜年 最多來回屋企公司
冇發燒 冇咳 冇氣促
但暈暈地 手軟腳軟 鼻塞

見中國啲無徵狀者 都可能有心悸

xray how much? can walkin?

你男友中左呃錢黨啦
唔計之前有冇搵
對家send過黎D圖係上網搵

圖入面條女IG
露野冇樣又係其他女

我都係咁
前兩日發熱37.3-37.5度同腹瀉，訓教仲有啲透氣唔順（但冇咳冇喉嚨痛）
去左醫院照又話冇事，但食左兩日藥都仲有發熱（雖然冇左腹瀉）
好驚